日本旅遊問題

話說我諗住下年想去日本睇櫻花同周圍去下咁
我想問下日本d熱門旅遊景點去一次大約要幾錢 因為我未試過自己一個去 想預定一筆錢

去邊同去幾多日唔講 想窮遊定豪華遊又唔講

唔好意思
小弟係諗住去有北海道或者關西
時間大約係一個星期
我係想睇下有冇人去完可以分享下用左幾錢同邊度一定要去

櫻花季機票2k走唔甩
airbnb一晚～250

關西1日400up
北海道1日500up（車費貴）

total 7k到，算係半窮遊

景點自己睇啦
櫻花季實逼過旺角架啦，揀d小人去既實無死